Fk2點睇

心郁郁
想比錢

點解唔等新個部

如果架野掂就唔會咁快出新車

vtec turbo 技術仍未十分成熟

垃圾
利申：賣左

貴

wrx黎既
不過都幾靚

講樣真係正
如果可以拆左個turbo佢行NA就好

垃圾 得個樣

話曬都叫過頭轆王，垃圾極有個譜

揾錢囉，現在太多對手。
唔upgrade 得快搞唔搞

點垃圾？可以講多少少嗎？

利申：未揸過